中環返工嘅我要見到你地！

之前杜汶澤ig 有post過呢間 Trois Cafe

佢哋而家出咗早餐啊，你唔係唔買吖嘛
仲要$29 平到傻左

推一推

中環返工早餐一流之選

平時中午夜晚有咩食？

Trois Cafe

URL:
Add.: G/F, 6 Tit Hong Lane, Central

都係cafe果類

push

感謝巴打

食晏去食SPIGA
而家轉左有Set Lunch
上之全個場得我一台 都唔太貴